［有圖］咕咕咕係窗邊築巢

應否喺佢未完全建立家園時拆毀佢
每朝咕咕咕真係覺都唔駛瞓

點樣去捕捉他

沒有牠 怎可以捕捉牠

Ok
摘了牠 那管牠種在誰的家

你錄音扮佢叫 再用喇趴晚晚播

等佢以為晚晚有同類同佢講野

搞到精神分裂

哈 ， 巴打 有報時器， 放心朝早幾準時下

等佢築好巢 一家大細住晒入去 生埋蛋之後煎佢啲蛋做早餐

佢夜晚唔係到
但每朝都會返黎鳩叫一輪

Bb彈機關槍

巴打識野
佢每朝7點開始鳩叫30-60分鐘不等

買隻乳鴿擺喺個巢度 話比佢知佢嘅下場係點

如無意外好快會有蛋，小心一受到騷擾佢地會棄巢。

Btw佢地叫珠頸斑鳩

巴打識玩，放長線
可以每日偷蛋食
年中慳返唔少早餐錢

之前聽過有巴打講, 偷佢隻蛋烚熟再擺返原位

買隻雞蛋比佢

殺鴿儆鳩

So cute!!!!
i want it come

夜晚佢離巢我先出動

好撚狗 孵一世都唔出世

鵪鶉蛋下話
到時孵隻鵪鶉出黎

我個腦都係即時彈左呢首歌出黎

即刻諗起娃娃舜

試下zoom in張圖望下佢條頸

係西西西先啱

細個俾佢條死人頸嚇過，到今日都有陰
真係好嘔心

Google都有啦

Be my guest

好仆街

巴西很潮濕

係咪呢條？

放大睇反而冇乜野

拿個雞蛋係佢面前渣爆佢

試過響對面屋個煤氣喉整咗仲生埋蛋，點知個幾禮拜之後個巢因為對面屋裝修比人整爛咗

sorry, 係俾張相隻咕only

親子丼

有幾不安，好普通渣啵

津路水炮

推個巢同bb落樓
隻咕咕返黎同佢講要交租先有得住

餵父母食返

樓主住邊區？

唔好亂掂佢啦 好多菌

巴打咁惡但驚雀

條頸咁撚肉酸

黃大仙 ip都唔洗check

雀黎架師兄

最好玩應該係偷龍轉鳯
變其他蛋/熟蛋

巴打一定係高樓價下既受害者啦

fire in the nest

Check下ip就知

趁未生蛋快d 趕走

尼隻唔是咕咕咕哦 放過佢吧

築好生埋蛋先拆

之前個同樣嘅post
有人話貼隻鷹喺窗邊 播鷹叫聲

有蛋整走犯法

好得意呀

有聲嘅謂

好似有巢就已經犯法

建議樓主無乜特別唔好趕

Cls

會有好多雀屎

趕都唔得 唔好玩嘅

煩撚死
有咩好驚

餵佢食輕瀉藥
樓下rip

5.保護巢及蛋
任何人除按照特別許可證行事外，不得取去、移走、損害、銷毀或故意干擾任何受保護野生動物的巢或蛋。
(由1980年第58號第3條修訂；由1996年第77號第4條修訂)

鴿都叫受保護野生動物？

佢條頸

精靈球

咕咕咕咕

會有禽蟎

scarf?

所 有 野 生 雀 鳥 都 受 「 野 生 動 物 保 護 條 例 」 ( 香 港 法 例 第 170 章 ) 保 護 。

上漁護署到睇原來乜鳩雀都算

唔好玩啦CHING
係咪HI大左呀

佢食垃圾 ... 你煮佢黎食?

佢講完我去漁護到睇 所有野生雀都係受保護雀鳥

好得意

以前舊屋睡房窗邊 住左一家大細既雀仔
一到清晨六點就開始9叫
叫足成粒鐘都有
一於好少理照訓

移走都唔俾

on9

鬼知你做咩
燒佢老味啦

咁唔通你真係由佢日日係到叫咩 講真你移走左佢鬼知咩

之前我屋企都有，用CD 綁成一串，吊係窗外，有陽光就射住佢

放支針喺佢個巢度 等佢坐落去

學玄牛咁 火件發生無可疑

斑鳩

下次幫我打格先放上黎啦

津路

以前舊屋凍天無開冷氣一排,日日都聽到咕咕咕,
之後發覺陷家係我部冷氣起佐個巢 ,
最後我都係等中午無咕咕咕係到果陣起晒個巢走,就無再番黎了~

攞條線 痴住佢隻蛋
佢一孵蛋 你就拉落街 剪埋線
等佢見到又救唔到

ya

製造強大磁場干擾佢

有冇漁農處人員mon post

雀屎
一係禽流感
趕啦

你仆街啦今次
故意干擾又係犯法呀

驚乜撚
無人影住你
大風吹落街唔得咩

之前都有試過比隻咕咕咕築巢生埋蛋
一路都冇乜點理佢
不過朝早真係好撚煩 好易燥
最尾好似黎咗隻雕兄 襯佢老母唔係到食晒啲蛋
隻咕咕咕返到嚟係到抽泣
最後棄巢而去冇返過黎
都幾心嗡但又幾慶幸朝早冇嘢嘈住晒

Between 如果樓豬唔想煩建議掃爛佢個巢

屌你老母隻雀都咁多保護
係香港真係做雀好過做人

之前識個鄰居有養鴿
會放佢出去飛 飛完識自己返屋企
用煮飯仔玩具d蛋同佢換真蛋
真蛋煮嚟食

利申未食過

你算好喇，我冷氣機頂嗰隻5點叫到10點

火燒

自來鳩貧
快啲趕走佢

屌

你個名

條頸放大唔該

根本有冇犯法都唔應該趕
人類斬樹起樓已經搞到越嚟越少自然環境比雀鳥棲息
你估有得揀佢地好想喺人隔離築巢呀 有咁多樹比佢地住先得架 仲話要拆巢煮蛋乜乜柒柒 cls

郊野公園咪有樹囉
米埔咪有樹囉
你咁講同素食撚根本冇分別

隻咕咕咕有D慘......................

個問題係夠唔夠
香港咁多樓 你咁講嘅話冇人瞓街添啦

物競天擇 適者生存

冇話唔準食喎

你試下每朝比佢嘈 on9

最好成個香港都冇雀 有都好似支那咁殺撚晒佢 咁就耳根清淨

冷氣機頂都唔趕？
準備換冷氣啦， 一開噴晒d毛同屎，出黎

佢唔朝朝咕咕咕我理佢叫埋佢啲叔伯兄弟黎築啦
咁你有咩好建議 可以用佢共生

有冇聽過伯邑考既故事

野生雀鳥好撚多細菌病毒
祝你好運

最好你讓間屋比佢地住

咪係 又有蟲又有菌

同時天涯淪落人⋯⋯⋯

可以嘗試動用鳩

所謂「鵲巢鳩佔」

你呢隻係亞種

我唔准你咁樣比喻侮辱啲雀
佢起碼自食其力冇偷我屋企啲野食

Btw認真課題去學術台講
呢到講點煮炒蛋既

學下點樣同動物相處啦香港人
我早兩年之前冷氣機出面都有斑鳩築巢
咪唔好理佢囉 等佢生完蛋啲bb有毛有翼個陣佢地就走架啦 好想留喺度比你搞咩
其實你望到啲雀由蛋爆出嚟再慢慢長大個種感覺係好奇妙 係值得睇嘅
btw我嗰時日日冇開個邊嘅窗咁滯

你都鳩鳩地
加陣唔係唔想同佢共處既問題
如果人地返夜班咁點撚算
你呢D思想強加於人身上 你自己共處咪共處 關人撚事咩
況且個個環境都唔同 有D唔係你訓既位置側邊 有D直情係
D菌隨時害死人 你自己既思想唔好叫人陪你咁做啦
我之前都見到隻雀有蛋係我側邊 因為唔想殺生 所以等佢生埋先走
到佢生埋喇 趕左佢走 佢再返黎築

仲有呀
補充多句
呢個世界有樣野叫食物鏈 唔係你食佢就係佢食你架渣
你試下入去獅子籠到同隻獅子講 喂 一齊共存丫

趕完十幾分鐘又飛番嚟

講就講左 我講完樓主衡量過覺得都係整走佢好啲咪整囉 唔通我攞枝槍指住樓主個頭叫佢咪撚搞啲雀?

之前隻仆街執鐵線喺我部冷氣機上面築巢
搞到我部冷氣燒鳩左

算你啦

好明顯而家就係人類破壞緊食物鏈 你仲好意思講

人類不嬲個定位都係咁架啦
你咪問神點解創造人類囉

食了牠 煎炒炆扣紅燒加餸開飯

好cute ah!!

煮咗佢嘅蛋再放返落去

你地址係咩，我叫佢兄弟姊妹過去你到生b

要奇妙我睇discovery channel都得

中國人DNA不嬲驚呢樣驚個樣, 又話有小朋友唔好養貓狗

你唔使開窗都見到佢
可以日日同佢講野

呢啲通常生完餵到識飛就會大細一齊飛走鬆人，成個過程一般一個月左右就搞掂，唔係勁滋擾嘅就建議由得佢囉，等佢完成傳宗接代走咗再拆巢都未遲，鳥類嚟啫，又唔係老鼠曱甴，俾條生路佢哋行吓冇壞，巴打好人有好報。

佢痾啲屎好撚臭

試過有隻成功築巢，日日係度痾屎，成幢大廈外牆都係佢地啲屎，仲引曬啲曱甴出黎

講到佢真係同你換咁 人地都無應承

換隻熟蛋比佢

得閒用閃光燈對佢隻眼閃 閃佢一排就會走

偷人地啲蛋

鬧鐘黎架 好洗好用

買啲受精雞蛋俾佢養

你唔見佢用驚恐既眼神望住我咩 佢係到生緊蛋

又幾驚恐
好正, 唔使養佢都feel 到佢咩喜怒哀樂
但咁姐係咩意思

你趁佢訓覺個時咕番佢
得佢試吓你既感受

好得意囉 巴打放過佢啦

已報警

再生佢都養唔到咁多喇係屋企

之前黎過好多隻嫁啦，平時個d敲下個窗佢地就會走，今次以隻係敲極都唔走⋯
原來佢生緊蛋，啫係佢受住驚恐既狀態生緊佢d蛋仲望q實我 係愛呀

既然佢生完蛋就會飛走 我就由佢搞掂埋
反正佢鳩叫時間差唔多係我起身返工時間
但佢唔好無限係到重覆 唔係我真係燒佢老尾

你估佢地仔囡記唔記得你個筍位呀拿

收養佢啦

乳鳩唔知咩味呢

由佢9叫下
係城市到住朝早有鳥聲幾好聽
屋企附近都有

將堆蛋吊屍咁吊窗入面
隔住玻璃睇到救唔到

殺

唔驚太淡味咩

咁似D總裁愛情小說

你係企鵝,都係雀...

每朝夾band咁咕

樓上投負皮果啲人全撚部都未真係試過比呢隻鳩係附近築巢，希望他朝君體也相同
呢啲偽道德撚到時記得zip高枕頭龍翻你自己講嘅道理咪撚趕走隻鳩

嘩屌
入埋屋作客

哇放埋入屋

大笑左

咕菇固

煎隻蛋比佢食??

以前都困擾過
持續左一年到 撞正大廈維修 佢就無再黎

烚鴿儆鳩

以前間唔中朝早都有幾隻飛過黎咕
點知山竹打完之後就 咩聲都冇

死撚左

有無斟杯茶比佢呀
過門都係客

直頭加多雙筷

熱鬧啲好

今晚加送 斬隻燒雞黎賀下佢地啦

OK

咕菇顧 我屋企以前都有隻想捉巢 但係比我屋企啲貓嚇走左

養海鷗，海鷗會食佢地

係咪講緊我(個名)

免費鬧鐘

真係唔明點解係都要朝早交配，中午唔得既？人地仲要養足精神返工架你老母

佢地會食強架 唔好搞佢地

真心話
唔好俾佢留係到
我依加睡房窗邊係分體式冷氣機 同樓主一樣佢地築左巢係到 仆你個街依加生左仔加佢啲屎屎尿尿積左係到 臭撚到依加唔敢開窗訓 我仲要等佢地飛去我先可以清理

仲有嘈撚到仆街

幫佢成個巢搬入屋企 再關哂窗
唔比佢地入

一定要整走 之前屋企冷氣機都有 最後成屋都係蝨

聽你講完我好驚...
我冷氣位封死,伸唔到手出去,只係見到

覺得好得意 我都想要

上面仲有大愛巴打話唔係老鼠小強，只係鳥類 笑死
野生雀不嬲好撚污糟

之後同管理處講啦 我有朋友住嗰棵大廈會幫手清
佢嗰隻bb孵左出黎添勁得意

如果樓豬驚殘忍 又唔想同佢共生
最好就係佢有蛋之前拆佢個巢啦
巢冇咗可以再起 又唔係殺咗佢
比佢留係到生蛋其實都幾多手尾跟下
噪音呢啲事小 但細菌 屎尿 異味就
巴打要諗清楚想長痛定短痛

聽說要築巢的咕咕 總不可接觸
我卻那管千山走遍 亦要設法去捕捉

報1823就得啦

個巢入面有鳥蝨, 整走佢D蝨可能會入屋, 成屋到係, 要用蝨彈炸, 好撚煩

ching......好隔硬wor 邊間教會㗎你

清左仲有得孵?

佢孵左先清

我係邊度住關你地班人類咩事
咪撚搞鳩我 唔係入屋痾到你成床都係

根據法例，任何人未經漁護署批准，均不得干擾雀巢，否則屬違法。根據《野生動物保護條例》，私下拆走鳥巢、拿走鳥蛋或干擾其生活，最高可被罰款10萬元及入獄1年。

call漁農署， 佢可以比支藥水你， 噴一噴， d雀唔再黎， 佢地憎陣味， 人聞就似提子味
不過好細支， 佢只比一次， 會叫你出去買

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

其實有無考慮等佢生左粒蛋
等佢飛左出去 執左佢烚熟隻蛋 再擺返入去

屌 好撚密集

成兜野推落街
見住自己啲蛋爆曬

樓主好好人

攞像根擊落佢

以前屋企冷氣機頂都會有咕咕咕每朝都係到叫
唔撚洗訓
我就做痴線佬
每朝早啲起身或者唔訓
等到佢一飛埋黎就嚇走佢
持續左三個月左右就無再出現到宜家都無

正確係叫 固孤固

香港法例授與的保護

受野生動物保護條例（ (第170章）保護

到時隻雄鴣以為自己戴綠帽

放一打雞蛋落去
塞爆個巢

我屋企出面條喉都有

其實佢離我窗都有大約5米距離
我諗對面屋會擔心啲
依家應該大家玩緊心戰
睇下邊注人家忍唔住

試過放隻巨型哥摩拉係冷氣機位隔離 嚇到啲白鴿唔敢嚟

以為會有津路水炮

連登仔陰暗面出哂嚟 平時係社會比人恰 冇聲出 依家恰返隻雀出氣

固咕沽

可以攞出去賣
人生第一桶金

香港人平時連一個雀巢都容不下，轉個頭就去外國羨慕人地好舒服好有大自然氣息

禽流感

倒返轉講都得

好過我

月經
btw成日覺得佢地拍翼飛會有好多菌跌出黎